點解當年147潮文睇到人咁尷尬都上到神檯??

懶係好笑咁

好似睇老豆都無飛咁